#
 
กลุ่ม
มาตรฐาน
ใหม่
ประสิทธิภาพ
ดี
เดิม
WiFi
 
Alliance
 
Wave
 
#
กลุ่ม
รับรอง
มาตรฐาน
รุ่น
ใหม่
ที่อยู่
บน
เทคโนโลยี
เดิม
ประสิทธิภาพ
ดี
ฟีเจอร์
ใหม่
สำคัญ
ช่วย
เชื่อมต่อ
อุปกรณ์
จำนวน
บน
เครือข่าย
เดิม
ประสิทธิภาพ
ตกลง
นอกจากนี้
ขยาย
แบนด์วิดท์
สูงสุด
รองรับ
ขยาย
จำนวน
ช่องสัญญาณ
ถี่
ย่าน
ชิป
เซ็ต
อุปกรณ์
มาตรฐาน
ได้แก่
ที่มา
WiFi
 
Alliance
 
WiFi
 
wave
 
wave
 
Multiuser
 
Multiple
 
Input
 
Multiple
 
Output
 
MUMIMO
 
WiFi
 
wave
 
wave
 
Broadcom
 
BCM
94709
R
4366
AC
 
Marvell
 
Avastar
 
MediaTek
 
MT
7615
 
AP
 
Reference
 
Design
 
and
 
MT
6632
 
STA
 
Reference
 
Design
 
Qualcomm
 
IPQ
8065
 
Dualband
 
Dualconcurrent
 
Router
 
Quantenna
 
QSR
1000
 
Wave
 
Chipset
 
Family
 
WiFi
 
Alliance
 

